[Google Map支援]日本 新宿橫濱鐮倉江之島8日7夜hea游計劃

本人鐘意行下睇下 所以編排多愛行
新宿篇
Day 1
3點鐘到著日本成田機場
6點左右到酒店 搞呢搞路

藍點為酒店位置 都幾近JR大久保站
打算用Suica 搭JR山手線算算
8點左右落原宿 去食飯同行竹下通嗰邊
Day 2
11點左右岀發落渋谷睇下忠犬像 再落行下附近主要係行金王八幡宮
午飯前後應該就走得 落原宿/新宿行埋Day1行唔切嘅地方
夜晚翻新宿 晚飯及行附近。
註 有冇咩景點大家推介下？各駅以東區域為主
Day 3
12點前Check out 搭湘南新宿線落橫濱
3點左右到 Check In
4,5點酒店近日之岀町站，要搭京急本線去新高島行橫濱Landmark

呢日應該冇乜野做 可能會行翻去日之岀町嗰邊附近睇一日
Day 4
朝早可能行過去關內

佢話13分鐘 都唔知信唔信佢好
Anyway去到橫濱公園休息下
3點左右之後落元町
期望入夜7，8點可以去到山下公園
回程都係行

鎌倉篇
Day 5
11點左右Check out 搭橫須賀線去鎌倉

到達可能2，3點 買兩張江之電pass後行去酒店
又話八分鐘 信唔信得過架？
3，4點到就食野，再上鶴岡八幡宮
6，7點落小町行
之後翻酒店。
江之島篇
Day 6
早上Checkout 用第一張江之電pass去江之島駅
到達大概1，2點 Check in後
我就可以決定沿江之電上去(湘南海岸公園駅)
還是行過去片瀨江之島(圖)

求意見
Day 7
全日登江之島
會hea足全日 反正佢就係我再飛嘅原因
Day 8
早上Checkout
希望極樂寺同御靈神社有地方放行李
3點左右乘江電到鐮倉
再搭橫須賀線到千葉轉乘成田線去機場
到著大概6點 8點機
就完了

—————————————

我覺得需要一d pass尤其係翻成田嗰度 250蚊hkd
同埋行程都可以再執 我編得比較鬆
求意見 狠評
第一次自己一個人去，乜都自己plan 好驚
各位巴絲有冇想知 我一定會儘量講 Thank you!

推

希望沖完個涼有人覆
好需要建議。。

行下睇下就咪鬼去東京啦

所以咪去埋橫濱鐮倉江之島

8點先去竹下通晏呀，食飯就得，好多鋪頭都收鋪，你第二日先去啦，去完原宿去渋谷，第一晚新宿附近食飯hea一陣仲好，例如思出橫町食串燒。

好提議
今晚改一改佢 Thz

本人鐘意行下睇下 所以編排多愛行
新宿篇
Day 1
3點鐘到著日本成田機場
6點左右到酒店 搞呢搞路

藍點為酒店位置 都幾近JR大久保站
打算用Suica 搭JR山手線算算
8點左右行下新宿嗰邊
Day 2
11點左右岀發落渋谷睇下忠犬像 再落行下附近主要係行金王八幡宮
午飯前後應該就走得 落原宿行竹下通
夜晚翻新宿 晚飯及行附近。
呢日主要係行原宿渋谷
註 有冇咩景點大家推介下？各駅以東區域為主
Day 3
12點前Check out 搭湘南新宿線落橫濱
3點左右到 Check In
4,5點酒店近日之岀町站，要搭京急本線去新高島行橫濱Landmark

呢日應該冇乜野做 可能會行翻去日之岀町嗰邊附近睇一日
Day 4
朝早可能行過去關內

佢話13分鐘 都唔知信唔信佢好
Anyway去到橫濱公園休息下
3點左右之後落元町
期望入夜7，8點可以去到山下公園
回程都係行

鎌倉篇
Day 5
11點左右Check out 搭橫須賀線去鎌倉

到達可能2，3點 買兩張江之電pass後行去酒店
又話八分鐘 信唔信得過架？
3，4點到就食野，再上鶴岡八幡宮
6，7點落小町行
之後翻酒店。
江之島篇
Day 6
早上Checkout 用第一張江之電pass去江之島駅
到達大概1，2點 Check in後
我就可以決定沿江之電上去(湘南海岸公園駅)
還是行過去片瀨江之島(圖)

求意見
Day 7
全日登江之島
會hea足全日 反正佢就係我再飛嘅原因
Day 8
早上Checkout
希望極樂寺同御靈神社有地方放行李
3點左右乘江電到鐮倉
再搭橫須賀線到千葉轉乘成田線去機場
到著大概6點 8點機
就完了

—————————————

我覺得需要一d pass尤其係翻成田嗰度 250蚊hkd
同埋行程都可以再執 我編得比較鬆
求意見 狠評
第一次自己一個人去，乜都自己plan 好驚
各位巴絲有冇想知 我一定會儘量講 Thank you!